想買將軍澳既樓，大家點睇？

依家係咪入市時機??

住開將軍澳,可能食慣屎,覺得唔太差

所以想買日出康城果邊既樓,

貪佢全部都係私樓,加上過幾年有將藍隧道

交通唔係問題,本身有揸開車

但睇返近大半年既POST

好多人都話將軍澳唔值咁貴,

特別睇完下面呢張圖:

一方面覺得應該冇咩可能會跌到咁低,一方面又覺得依家都仲係好貴

所以想知大家對將來樓市係點睇?

要跌幾多先叫合理?

就結婚,怕入錯市....

等多陣，2023先係入市時機。

點解會係2023?
純粹好奇

你上黎呢到問有咩用呢到咁多淡友

揸車先係問題，第一有機會有錢都冇車位，第二日出康城仲有若干期起，幾萬甚至十幾萬人會入去，所以睇你自己

買定個車位

17-3-09

只能說生不逢時

我自己都算係淡友

都可以等一兩年既

唔係結婚都唔會咁心急

買康城比較好
依家相對低水過將軍澳
遲d將藍隧道起好，方便好多

我上網睇都有好多車位放租

不過貴我依家個車位成千蚊

買埋車位

依家咩價位？萬四蚊呎有冇交易

供得起 自住 唔怕買
投資就再等下先

利申 岩岩買左將軍澳自住
唔太睇好後市 不過計得掂數就決定上車先

夠錢供就去馬啦，唔好諗咁多

利申：岩岩將軍澳上左車

將軍澳好似少左600萬樓下既樓
要比4成首期既話 我寧願揀四小龍
去市區方便d

驚你等1－2年又升返180 你又扔春

有需要先買樓啦呢家

4成都真係唔少野

750*0.4 = 300萬首期～

600萬就120萬首期
真係差太遠了

Btw自住既話怕咩入錯市
夠錢啱心水就去馬啦

你岩
自住應該冇得輸

有冇車位價？

Google有

我見2xx仲以為假

租租下，正常人都會想買